究竟有無香港保險公司投資中國p2p 債券？

淨係香港各大銀行都被借左唔少錢畀支那

肯定冇得還

當年雷曼整死AIG

依家.....